---
sidebar_position: 3
---

# Імпорт проекту за Git репозиторію

Якщо у вас уже є проект **UBOS** у сховищі `Git`, ви можете імпортувати його свій поточний проект або інший обліковий запис **UBOS**. 
Скористайтеся наступною послідовністю кроків.

- В правій верхній частині екрану вашого **"UI Editora"** натисніть кнопку **"Import app"**. 
- Виберіть опцію **«Import from Git Repository»** у спливаючому вікні програми імпорту. Ви перейдете до екрана Імпорт зі сховища Git. 
- Додайте `URL SSH` - адресу свого сховища та натисніть **«Generate key»**.

![](./img/import-from-git-1.gif)

- Додайте **"Deploy key"** до свого репозиторію.​ 
- Поверніться до вікна підключення `Git`, налаштуйте параметри користувача та натисніть **«Import»**. 
- Після завершення імпорту ви побачите відкритий імпортований проект.